雖然來季牙仙奴屈晒機 但牙迷氣焰太盛

馬撚回歸

收皮啦反山狗

點睇你老死2和比都賣到4000m

牙狗蝕

樓上全部熱狗

真

全post得你聽日要返工

氣焰太盛咪拎d屎水淋熄佢

或者倒d湯落個爐度

你唔記得肥絲咩下場？